一個月中歐可以點安排？

比較偏向中度遊（唔洗太深度，但又唔想去checkpoint咁）
自己做左d research 都係主要想德國Munchi 玩幾日之後就踩落去
捷克、奧地利、匈牙利、＋／－ 波蘭華沙

想問下波羅的海3國、奧地利以南既地方值唔值得玩？
1個月時間會唔會可以玩多2－3個國家？
可能係人生最後一次放咁耐假
大家去過分享下呀

prague, CK小鎮, salzburg, Kings Lake, hallstatt, vienna, budapest 可以11~13日內玩晒
途中可以去埋 Slovakia （個人覺得1日來回都可以，冇乜野做
Munich 無去過唔知幾多日
波蘭嘅話去Krakow仲好 多d野睇無咁悶
以上大概20日 所以可以自由加多1-3個國家玩

波蘭 krakow wroclaw Gdańsk 好過
華沙不了

只去華沙不如唔好去波蘭

好

明白

krakow 有2個巴打推薦 睇黎ok

有集中營嘛

諗住遲下去書局睇下介紹 咁樣會好d 波羅的海3國值唔值得去？

呢個我無去
你幾多月去

CK小鎮同Hallstatt必去，呢兩地嘅連接可以上網搵shuttle，即係同人拼車

3月尾至4月尾

我見到都似係最靚既地方

南德好靚
Munich 果個Bavaria 邦好多古城都好靚
好以去下
我最鐘意Rothenburg

其實你有時間 去多幾個poland城市都得

巴打／絲打係用咩相機？ 好靚啊

poland有咩城市推介？

可以 CK 去salzburg, 留2晚,其中一日去隔離Kings Lake,之後先去hallstatt
CK 同 hallstatt 都好細 ，半日睇完

我用500D ja, 10年前既機

國王湖必去

我去Krakow同Warsaw, Warsaw真係半日都得 我唔夠時間去Gdańsk 覺得似乎值得去
不過有啲壞疑如果巴打去成堆古城會審美疲勞
最好都揾多d 大自然景中和下
Eg 去salzburg 除左國王湖可以預日去下鷹巢上山睇下風景
Poland我見有人會去 zakopane， 似乎好正

未去已不有少少疲勞 去晒大部分西歐國家 雖然都有唔同 但都好似

都唔錯d 後制

可能會留一日係hallstatt

如果係咁巴打你會點按排個行程

me:
hk -> munich -> 新天鵝堡(DAY trip) -> Munich -> Salzburg -> king's lake -> hallstatt +/- CK town -> vienna -> +/- Bratislava -> budapest -> krakow -> prague -> hk

咁樣o 唔ok